食starbucks都出事，揾人解答我

平時食開starbucks早餐，點知今日個女女sales問我點解日日都見到我，我當場呆撚咗，跟住佢再追問我份工有冇休息，我hea答咗勁尷尬，我係唔係以後要轉地方早餐呀

女女求緊你包養呀

肥矮毒一名

夠一百正皮偷拍比圖大家

想媾你

負皮？
冇問題

已偷拍

普通社交啫。。。

你平時冇咩朋友㗎？

有咩問題？